去見工hr問空白期，我話去擺地攤

唔當工作經驗係唔係可以話佢港獨？

巴打，你話做送外賣好過啦

話比秘密警察捉左點睇

可以批鬥佢

中資即請

係室外經營

Well, 我去咗develop同execute一個創新既business model

地攤經濟 萬歲